約左港鐵asuna搵茅場晶彥，真係搵到

約了港鐵asuna小姐去圖書館，希望在公共電腦內找到茅場晶彥的蹤影

搵搵下突然有人攝入黎，霸左我地部電腦，佢係港鐵呀叔！

當我一拍佢膊頭，佢就轉頭望住我講：「immortal object。」

佢話佢就係茅場，今次被發現，要奬勵我地。
佢雙手撩左幾下，話：「打嬴我就俾你logout部電腦」

我答：「好！」

之後下意識伸手向背後拔劍

接著asuna 小姐捉住我衫領帶左我返屋企了。

下姐係點==

低質左好多

高質
支持繼續

on9得黎又幾搞笑

第一回

第二回

低質 不過有刀劍 正評

劇情進展太快
建議微甜就好

今次狗唔搭八